【好女仔聯盟36】請問您今天要來點蘿莉嗎？

FBI幾時掃你地個場

本之老櫻

唔係老！

牙木 你知唔知自己做緊乜

今個po有望可以企一個月場

mo哂人

負評以感謝BBA開POST

高橋李醫生13號返邊度，可以tea

真係唔知 未必返上環
可能半山或者銅鑼灣

蘿莉台終於滅台

蘿莉台永恆

紗路b

E生做乜

點解小妹咁可愛都會比蟲咬？

純粹打個招呼

去搵工未

決定做全職廢青, 不搵了不搵了

冇錢課金同買膠 我會死的

汁鳥

蘿莉台執笠
今晚唱k我嘅

大佬畀咗20蚊我
我晚唱k我嘅

木之老櫻請唱k
ok when where

希望部份會員唔好以創作時間嚟針對一啲角色

why ar

搵唔撚到post
屌

執jor, 依個新台

冇一啲 得一個only

做人不做畜

支持牙木 捍衛牙木！

由鳩個kongu mk仔啦

搵啲hea工囉
費時用屋企錢買膠

又標籤

180高唔夠50kg重 認住你啦

現實<160 >100kg

五伍

再扮一拳打死你

決定鏟除蘿蔔控

憑你

我讓你我用單手 睇你入唔入到個門口先

返工搶唔到1001

此post含有0%蘿莉成份

短髮版靚啲

Why not both
係雷姆既長髮短髮都係咁靚

5係

唔錯！

原來上次就係你幫我影相
唔該曬

唔點老妖

Noel

?

點解我咁可愛都會比蟲咬

戇鳩蟲

抵啦

我宣佈
SG0 世界第一

比蟲口交

蟲play

蟲草雞

死曬呀

味!

想搵人私影了

seed 呢

樓上露點
Reposted

搵極都搵唔到粒點

問佢

不錯！

不要色情！！

個POST入面都唔係呢張GIF黎

個post得兩頁 係入面

弱！

屌你老母臭閪

hi！

????

想隻木之本櫻嘅老母係邊個，等我放狗屌佢

知*

???????????

牙E

jm9

？？

食屎啦你

無 叫下你
打緊手機驚

想cow我伊妹？

slb

你究竟係屋企點kill time

格劍

有點兔睇了

要睇動畫仲要玩一堆手遊, 唔好話kill time, 本身都唔夠時間用

短法係第唔知幾個po已經話要玩私影 但到而家都未做到

想知你買左相機未

買左la 我行街/行山影咋嘛
點會真係比錢去影d女咁on9....=.=

貼bam圖俾人bam未

who

收到風牙e免費俾你影wo

bam哂成個台就啱

arm

冇！

動畫《請問您今天要來點兔子嗎？ ～Dear My Sister～》光碟今天5月30日發售！
又可以睇老翻了!!!!!!

you

冇睇，唔會睇

今晚先有bdmv

等緊

拉晒你班蘿蔔控

嫖

牙伊我sp

一位未滿18歲少女指控遭餐廳老闆強制猥褻，家人報警希望司法能夠懲罰狼老闆，今天中午卻接到不起訴處分書；少女父親氣憤不平地說，處分書裡的內容根本顚倒是非，案件至今都沒有讓女兒出庭詢問，證人又是和老闆一同投資的朋友，這證詞能採信嗎？他說，希望社會替我們主持公道，更不希望還有下一位受害者。

。。。

留名

趁暑假去租碟睇先 1962年版

有電影
Next topic: 蘿莉，我跨下的熱火，我的罪，我的魂

個加拿大同胸部好色情
bam

我同佢差唔多

毒撚借借啦

收嗲啦死mk

牙博不願面對

色情人睇咩都色情
蘿莉控眼中只有欣賞

蘿莉控=戀童佬

走啦
(Show blocked user - 黎明卿）

男人色情有咩錯
神比碌jer jer你就係咁用
唔色情=違反人類本能=違反上帝既指意

駁..唔到

神嘅考驗黎

游水=違反too

呢到只有神隱一個唔會對loli打jer
見到佢一個真.lolicon被迫要同你地班偽善偽毒混雜
睇到都覺得心痛

人之所以係人因為人識思考
淨跟除本能你唔去做種馬

你唔信神

真蘿莉控係會煲蘿莉食

我信loli

好奇想問牙隱
你平時打唔打jer仔,如果唔打又有冇夢精,如果打就對住咩黎打

關咩事=，=

邊個對住loli打J, 應該拎去絕育

我訓練到用念力控制到自己唔射精
唔知牙忍學識左未

對loli打j=愛
愛一個人就會想同佢生小孩
大家說對bu對

收皮啦毒撚牙明

收聲啦死乸型
你扮mk仔都唔會cow到女

今日去左點兔cafe

蘿蔔生唔到囝ga

有冇奶紙板

蘋果仔=偽毒

你死mk

想問本之木櫻係邊套動漫

有冇第4集 好核突 要制止

火影忍者

牙伊約個時間出黎私影
你偽娘

啲偽毒立即露哂底

你搵美利堅

你都係

屌 條友好撚核突=.=
成撚日自貼neir 2b cosplay

你幾歲,仲玩反彈

你連貼都唔敢貼牙

反彈！

你貼la 我唔敢ga

冇野...我想問第5集==

好睇過之前

BLOCK左唔怪之得睇唔到佢POST

高汁會然都扑 唔係人

true

頂你個肺

不要色情

報警拉9樓上條友

拉你先

我冇CP

係都係拉你先咩 普通蘿莉圖 報咩驚

呢張堅正

山寨伊莉雅！ 請g持正版！

一睇就知係邊個畫

nigger 不了

太色了！

因為有人教佢點樣cos好d ho chi is

起碼有少少似女仔

重ps

唔重點見人。。。

好似你咁

原來依個post係咁淫

唔否應

部分人

星姬村叫我去幫手教書

成日講野果啲

太多痴線佬

反對色情

agger

g持

考古ing

cry

有冇字幕版1080

你改名先
我再同你傾

佢可以改咩名

唔知佢啦

祥發控

羅利控

我d老婆99%係短髮

例如呢

麻冬 蓮 銀子

所以你見我都唔點蒲頭了
Btw高質loli絕密分享

回家了

咁剩翻果1%呢？

除左車，酒，女人，我已經對其他野冇興趣😔

上面果3個之外既都係

短髮肥婆

唔好問啦 我d老婆比較低調

肥婆唔敢出聲姐

蓮：我識你老鼠

諗落諗落我鍾意既好多都係短髮

都係臭

55

聽到日本學生妹把聲已經扯曬

變態

扯曬火，想打佢地
你諗乜野

沒有圖片

我想同日本學生妹瘋狂傾計

怕

D學生買手信仲多過我==

阿櫻你係咪真係唔夠50kg?

上次磅，係
屋企個磅已經扔咗

我一拳可以打到你飛出地球

搵人接軍票

我可以好似一拳超人咁跳返返嚟

咁後生就光頭

返工睇點兔

有冇seed

Myself咪有

fc2 同38atwiki 都收左皮 冇銷量數據可睇鳥

短b你話邊隻fan又平又好降溫？

垃圾字幕
睇生肉好過

笑甚麼

睇完就瞓咗 啱啱人多先起返身

yahoo都有

巴蕉扇...
以前周街都係啦

FBI is watching this post.

MK仔

咁都watch

FBI is watching you

呢個POST 冇色情野 你WATCH幾耐都冇用

啱啱第一堂學車，又幾過癮

幾時考？我都就學

7月頭

冇色情，但有成班犯罪預備軍

我十月，加油

勁

歡迎傻西瓜木之入黎
召喚lihkg所有學神/P牌巴絲 (21）

你mk美波

好女仔聯盟1-35呢？

mk毒撚

D死毒撚成日覺得打扮下就唔係死毒撚
好彩我一早知道呢個道理冇獻世

今日冇地方行
依家尾行緊個學生妹
周圍行下

咁都mk

110

問佢ikula?

go 秋葉原打機！

不要暗戀

ok

？

you in 日本？

2011年12歲的女童離家出走，寄宿於新相識男性朋友家中，期間兩人多次性交，女童其後被父母尋獲帶往警署銷案，她當時向警方透露疑遭人強姦。男性友人擔心惹上刑責潛逃澳門6年，去年返港被捕，被控7項強姦罪，案件原定今早在高院開審，惟控方接納他承認7項與未成年少女非法性交罪，撤銷原有的強姦罪，法官將被告還押至下月29日判刑。

終於有香港新聞

係

搵啲好似夏帆嘅JK一齊打

麻冬better

有屌兔劇場版正體未...

準備出家做和尚 有咩要注意

切啫啫先

施主 請你分清楚 太監同和尚既分別

係我想你切姐,唔關事

施主 為人處事應該留有一線 平日應積福處德 惡言相向只會令人對你產生不悅之情

口德是非常重要 不然人品就會下降抽不到好卡

日版重刷都唔出

種瓜得瓜 種豆得豆 種惡因得惡果 施主平日應多推老人出馬路才能改變人品

種蘿莉得蘿莉

種蘿蔔得BBA

種BBA得蘿蔔？

r18

不可以咁巨

ho 矮

加藤惠本新h漫好正

空即是色 色即是空 沉迷於淫慾之中
只會帶來無盡空虛 施主回頭是岸

好想睇吉乃h漫

施主 三思而後行啊 放下巨龍立地成佛

點兔劇場版有seed未

8000 羊only

想X

會然木之本櫻有冇買到

早

真同假咪差唔多

我嗰隻真

影黎鑑賞下

可能仲係GSC個倉度

隻錶好撚mk

紅色果碌野=..=

otamatone

mk野

hku busking

蘋果仔原來係mk黎...

玩咗好耐都學唔識-.-

聽日last day 開心

你25

你收皮啦有group 執柒個垃圾post啦

啱,呢到都有谷

有冇group加我...
冇朋友

留tg

pmed

貼左你去感情台

pm左

屌牙

一齊入谷

我又入

去成人台開POST招人入GROUP

智乃懷了我的寶寶

唔好痴線啦

貧僧今日要為民除害啦

究竟Husky打999，條友聽唔聽得明狗話

汪汪汪汪汪汪汪汪汪! 汪汪汪?汪汪汪汪汪汪汪。

唔中2佢

佢地加你入group=係另一個group黎笑7你

@短髮控

露底褲好變態

屌你老母米蒂黎既

俾盡幾多?

...

佢地咪又係狗

冇call過g 唔g市價

召喚黎明
?

大波

榎本美咲好撚正

想買架c人飛機
咩牌子好

冥通銀行

依度有冇人有睇小櫻clear咭

bba卡

小櫻閃卡!!!

做咩

出竹心

黏土人

熱

Yuri is good

好女仔在此

休班女輔警於葵涌運動場跑步時，涉用手推開一名阻擋跑道的女童，導致女童受傷。警方經調查及諮詢法律意見後，控告休班女輔警一項襲擊致造成身體傷害罪，今早於西九龍裁判法院提堂。案件押後至7月16日再訊。

日本都係東京大阪最好
其他地方d車又慢班次又少
時間規劃得又差
Eg,一個地方有2條線, A線車08分到站, B線車夠膽plan係05分開 三十幾個人係個站等差唔多成個鐘

都係我地MTR好

租車
你值得擁有

有冇人考完車牌冇耐就去自駕遊

我都係

好野推介

死變態

買公仔就係咁用架啦

sd莉法嗰條畀牙直

sd左

至我最愛的短髮b:

請你好好生活

愛蜜

可能佢平時喺屋企都係咁做

佢唔買直熱膠

依家已經係我今日搭車既第8個鐘
視力開始模糊
尚餘一絲呼吸

放工了

屌你

想射公仔

幾時有點兔第三季？

冇

劣拍
や

偷女神底褲 中六生判感化

【本報訊】曾奪全港朗誦比賽季軍、身為校內辯論隊主力的中六男生（圖），因傾慕同校16歲女生而潛入其家中，偷去她的吊帶背心、胸圍、內褲及屋內100元等財物。他早前承認爆竊還柙，昨求情稱還柙期間「望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由」，遭法官揶揄「你呢番說話度咗幾耐」。法官最終考慮案情特殊等因素，判他感化2年。

法官：用錯方法表達愛慕

根據背景報告，被告黃永安（20歲）2歲時由母親帶來香港生活，一家人一直依靠綜援，由於個子矮小，家庭經濟差，故其自我形象低下，亦不懂與女性相處，平時透過色情網站宣洩，逐漸形成心理障礙。

法官認為本案較特殊，被告純粹因愛慕對方用錯方法表達而犯案，被告偷取的是女性內衣和100元，與一般爆竊案不同，被告認罪有悔意，縱然成績不佳，但操行一直達B+，並連續3年沒有缺席，只有2至3次遲到，顯示他有求學之心，加上已被扣扣3周，得到教訓和深切反省，遂給他一次機會，同時下令被告向事主賠償200元。

案發於去年10月12日晚，涉案女生的胞姊返抵白田邨公屋寓所，撞破被告正將物件塞進褲袋，被告佯稱正在派傳單，把一張傳單派給她後逃走。女生從警方撿取的閉路電視片段中認出被告是同校學生。

案件編號：DCCC1102/17

■採訪蔡少玲、撰文梁偉強

你早啲認咪好

關我鬼事呀

雷姆個衰妹又幾正

花心了

屌兔劇場版悶撚到嘔
好彩冇比錢入場

d人買色紙去trade 贈品戲飛

又比負評針對

星期六日又去晒cow女

俾你趕走晒

=,=

見到你個毒L日日係到, 嚇都嚇走晒

好驚你對住我地依啲好女仔 唔知會做啲乜

想請紗路飲咖啡
再送佢去我屋企

G

唔准咁話好女仔

yes a r

咁可愛嘅好女仔都可以話G, 退台了

佢唔抵得

知

紗路OK LA

Real❤️

LOVe

蘿莉台執柒邊個最開心?

最憎人個撚個都話人係g
咁同廁所惠有咩分別

啱
第二憎就係話人係bba

Bba就睇人啦

啱 大家和和平平睇唔得嘅

-.-你班食屎狗唔理我

而家理
55

黎明爆ds未

爆左好耐打緊3週-.-

考完試先玩得

廢青-.-

啲大師半粒鐘一週=.=
我廢jer一日一週目都得la=.=

晏晝玩幾個鐘就頭痛

四眼仔係咁-.-

未remastered已經有speedrun
打開ds應該好快爆姐

大家幾時死

why

施主 做人唔可以咁冇口德 正所謂做人要有五德

而德同禮係與人相處最要既事項，禮者，示人以曲也。己彎腰則人高，對他人即為有禮。因此敬人即為禮。古之禮，示人如彎曲的谷物也。只有結滿谷物的谷穗才會彎下頭，禮之精要在於曲。

我地兩個人一條命

人終需一死 幾時死又有乜所謂

生命誠可貴 好不容易才得來的生命為何如此輕易放棄？

六道輪迴之中 人類要經過無數輪迴才能轉世為人

生活上遇到既苦難也是考驗 如何克服才是生活的意義

啊！我的小蘿！

想買了

靚

【本報訊】有戀物癖的已婚餐廳侍應聲稱有莫名衝動偷竊女性內衣褲，他今年7月因偷鄰居16歲少女的胸圍底褲自瀆被捕，昨承認偷竊罪，但被裁判官踢爆已有兩次同類案底的他大話連篇，每次認罪求情時的家庭背景版本均不同，裁判官質疑他「連啲女有幾多個同幾大都唔知」，直斥他講大話，判囚4個月。記者：陳美珊 羅日昇

被告鄭瑞枝38歲，昨承認於今年7月22日，於大埔沙埔仔村偷竊16歲鄰居一個胸圍及一條底褲，被鄰居的閉路電視拍下容貌。裁判官質疑有四次偷竊案底的被告是否全涉及偷取女性內衣褲，但被告只同意08年及去年曾偷取女性內衣褲，其餘案底均聲稱「唔記得」。
辯方求情時指被告與妻子育有三名分別10、6及4歲的女兒，並指被告有莫名衝動偷取女性內衣褲，相信屬病態，去年干犯同類案件被判監3個月。
署任主任裁判官吳蕙芳翻查法庭檔案，踢爆被告08年犯案後會見感化官，證實有戀物傾向，但沒跟進治療，當時沒向感化官提及過有妻女。去年犯案後，被告求情指妻子正懷孕，當時聲稱已有三名8歲、3歲及數個月大的女兒。
妻揭破藏女性內褲
被告父親和妻子昨日受訪，完全不知被告惹官非。其妻初時更指被告「返緊工」，「今朝仲帶個女返學」。她說被告常於凌晨時分回家，二人甚少溝通，又透露數年前曾發現被告私藏女性內褲，她質問，被告只沉默不語。身為家中經濟支柱的被告入獄，妻子顯得十分無奈，認為被告「心理有啲問題……呢啲嘢（內褲）舊嘅……」。
其父則踢爆，被告只得兩名女兒。被告有五名兄弟姊妹，自小成績差，中二輟學，做過多份散工。他知道被告曾偷內衣褲，直言「佢short short哋㗎，唔short點會偷人底褲吖……我當佢死咗！」

案件編號：FLCC2355/12

邊位手足

買!!!

紅色》藍黃

已婚喎

中意智乃

你鍾意40歲既智乃

佢仲大過我

bba台

執柒左?

no

yes

有紗路就有我

發覺紗路同我個名縮寫都係K.S.

都係好女仔

雖然你地都係好女仔
但都係唔及雷姆好

紗路=貪錢既女仔

桐谷直葉都係K.S.

你唔係kw咩

灌佢飲咖啡

Show Blocked User - All

除咗我

各位施主 不如一齊出家 歸於我佛

近排睇邊套cp

我佛系打J

合眼緣就除褲
簡簡單單

榎本美咲

我2018精心推薦

出家人 不好美色 貧僧自從出家後就拋下世俗

沈迷女色終有一日會因美色而付出一切 施主都係放下巨龍啦

你頭先J完邊個先入到聖人mode?

cp

你要相信人之初 性本善

神作konosuba幾時先有第3季

出魔禁3先

第2季果陣睇睇下地震 唔知停播左幾多集
之後冇追

涼宮3

涼宮3無可能
原作一pat屎

同吹寄打棒球 尾機劇情

出家前貧僧就係終日沉迷蘿莉 但我意識到蘿莉不過係女性成長中經濟既一個過程
對此起色心更是喪心病狂之行為，貧僧決定痛改前非 斬掉電腦同手機既圖片
折斷巨龍 削掉頭髮 一心向佛

做得好 終於知道蘿蔔是邪物了

小女ラムネ第4話みんなの夏休み

知錯了 不出家了！

傻逼

push

貧僧當日為破除蘿莉既誘惑 請大師杜性根

大師就此為我取法號為 まりちゅう

厲害厲害 請問大師 如何一心向佛！

除芳文社外謝絕一切動畫

小櫻clear咭

謝大師！

此乃邪道

你就邪道

小妹我不愛了！

我佛你

我決定清算蘿蔔控

收聲啦乸型

1:短髮控

冇蘿蔔控

2:短髮控

=.=

芳文社打排球

蘿蔔台再沒有信和隻揪了
因為沒有人

悲報

比上條當麻趕走哂啲人

冇晒蘿蔔控

得返狗

你咪狗...

得返賤種

你班仆街搞小圈子逼走我之後仲要黎依度逼害我

你被逼害妄想?

入得嚟都戇鳩鳩架啦

群邊到都有小圈子

你最仆街搞分裂

大家收留上條當麻啦
唔好再因為佢唔買loli膠排斥佢了

死mk又想點

想同牙博個垃圾信和隻dup

你不配

好

垃圾台
點解仲未執

有我初代萌王撐場

冇人識你呀

點會！

Hi

排球is good

哭了！

有形沒形之物 總有一天都會化為虛無
人有悲歡離合 月有陰晴圓缺 不必太介懷

牙e

今日手腳美遊生日wo
去同佢講句生日快樂啦

講了

大師 又長知識了！

我問牙遊拿你個line先

我del左line啦
你問佢攞我whatsapp 啦

你班小圈子又有grp

我得佢個人嘅line，冇gp

係 佢哋成班小圈子真係好過分

慘被邊緣

冇邊緣你

牙木

我幫你

唔記得你話黎緊幾多號黎港島

13

你預幾點 真係未必得

由佢啦，唔得咪第日先

執柒左佢啦

no ok

走啦老女人

me 少女ok？

又年齡攻擊

返去同台主玩啦

老女人扮少女

我最邊緣

你陪牙井睇醫生啦

why？

請停止逼害禾

矛逼害u死老女人

一陣佢又入黎mon

知錯了

我完全明白你嘅感受

老女人 你講下佢幾時唔mon post

me = 20 歲了 cry jor

#台🐷唔好記我缺點

我啱啱升中都俾人話bba

我帶左你去見獸e先

5京 #妹好好人的

lihkg有pm既話 佢第一個pm恐嚇信比你牙

咬撚死你呀

請停止逼害

佢哋成日打錯字 明明係想打bbg 我一早叫佢地配眼鏡

我都要刷鞋了 唔係唔俾開post

咁肯定唔係你包頭二百位?

癲狗症

我唔會收到
因為去晒連狗到

希望大家唔好再互相傷害
大家和睦相處好無
呢個場我睇曬的

唔是你的錯

致尊貴非凡嘅會員 - husky及其一眾分身
.
.
.
(下刪二百份)

睇病就有你份

法國手腳成日挑釁我

要打倒husky請先打倒連狗

你講
你係
doctor
or
dogtor?

daughter

俾你搶左先

自便

唔要daughter

梗係啦 都冇人識你 當然係搞連狗先

No ok！

shhhhhh！牙遊未俾你whatsapp me

總有一日你會攞到

做咩想Pm我

冇 就悶死

你咁好fd籽都冇野做

fd子翻part time

yu5gun

me 毒撚 不能出街

又扮

不能上班 ！ 太熱會死

Jaga

熱辣辣 街都唔想出啦

我火抗ex
天氣越炎熱我就越強大

冬天適合我 夏天出汗痴笠笠 不了

無用 人哋打真傷

但真嘅伊莉雅係鍾意夏天

me = fake

夏天出街每一秒都扣 2hp

弱

me=廢弱毒撚

trash

又一個月 入群pm me

Ok

佢話佢俾左wo

??????

俾咗了 未搵你

垃圾小圈子

有民眾前天上午經過桃園市中壢區39號超商前，看到一名男子坐在超商前階梯上，同時間一位媽媽帶著2名小孩（一男一女）要進到超商，經過坐在階梯上的男子時，男子突然伸手捏小女孩屁股，小女孩受到驚嚇跑進超商。

1/1

arrrrrr ……

咩野黎

落淚了
父愛

我睇左，個同學肥左

今晚食飯個陣係廳度播先

一個人真好

建議父母與孩子一起觀看

電視節目有好多種

但唔係種種都啱小朋友觀看

？？？

這麼撚醜的景品

景品。。。

你點解知我屋企人今晚返夜

今晚上你度扑野夜唔夜

之前係日本見到d龍珠景品幾高質架

一向唔買景品

橙

傻閪阻住今晚出黎食飯

又自私

睇黎醫生菊花不保

佢菊花不保就真 我一早準備好一貨櫃牛油

今晚出維園行個圈先

不了

我動物台李卓仁

無視我屌你老母

我同阻住絕交了

無懼風吹雨打

好波

近幾年晚會都好似落雨

利申 無去

我依家係床上 好悶

星光奈奈好正

見你玩緊R6

上條當麻食屎狗食狗屎

小圈子打gay

add咗佢steam JA

送隻R6黎 carry你地上大地球

你地返過去侍奉部個post隻揪啦

又唔見你add埋我

我朋友黎

id？

我uplay版可唔可以同steam版聯機？

U ?Nola thx

乜ubi D game係steam買完 唔係都要用返uplay開咩

我呢

可以

唔知，未試過

係 好無謂

where can down vr av?

帶我...

我剩係玩過幾十分鐘，唔識玩，點上手

無錢買R6 慘

我好似係之前買display送

打機小圈子

牙木? 不了 唔敢同kongu仔打機

係 dklm

你又唔add我哋！

我係度講id係真係直線自爆

加我!

id

+ ME

id 呀

成日特價78 留意下啦 真心好玩

你地放link 我加!!!

玩唔掂cs 先玩

你cs 大地球？ 唔撚係掛

牙e giveaways la

咩link？

STEAM LINK!!!

。。。我窮過你

點樣拿？

.........

唔識

去自己profile度撳右鍵copy

好一陣貼

不如你貼你嗰個

唔想=.=

傻hi

我動物台nbk

屌你-.-

我志願係電競師

買咗椅未

冇錢 考慮緊分24個月供

我小西灣uzi

Weak
一炮過比哂啦

你買少隻泥膠幫我供

青葉正唷

大佬carry me

好疊馬-.-

喂喂喂 專重下ok？

睇唔到你嗰個

好核突

死MK扮毒

sor lo

幫我淘碌炮

仲有 CHAN MO MA LO

PKM都打到j=.=

琴日無打J 今朝就即刻夢遺 已經即刻起身諗住忍住 都係破左戒 點算好啊師傅

貧僧有位朋友 佢既法號就係夢遺 我幫你請教左佢

佢話夢遺說雖然係自然現像 但都係因為平日接觸過多丁圖
佢建意你再有如此情況 立刻對巨龍來一招大海無量 方可除掉內心色慾

做乜鳩

簡單一點 在作品名字最後加上BBA 即可大大降低欲望

大師

希島愛里好很正

這是誰？

黒獣～気高き聖女は白濁に染まる～ 戦慄の乱交劇 高潔な姫騎士の白い柔肌
に食い込むのは、怒張した切先 編

発売日： 2018-08-10

ging

太過份了！

不說了

黒獣～気高き聖女は白濁に染まる～ 戦慄の乱交劇 高潔な姫騎士の白い柔肌
に食い込むのは、怒張した切先 BBA 編

我已經飢渴難耐啦大師

仲有得出

施主 回頭是岸

死左

我的朋友很少好5好睇

邪道

而家搵d舊番 度度都死晒睇唔到....

小櫻睇唔睇 我有全套

冇人睇

收皮啦你

mo興趣

為你感到可惜

話左

比利比利

百變小櫻痾尿從來唔洗手

希望會然本之木櫻唔好再hey0我

兒童向

重裝武器神作

《重裝武器》為鐮池和馬所撰寫的輕小說系列=.=

有蘿蔔有大波有基友 神作

又生左幾粒暗瘡
唔想做人了

幾大仲生暗瘡-.-

轟啊

29了

有無咩好睇既垃圾推介?

魔法禁書木綠

你都會俾人hey0

刀劍神域

悠哉日常大王

刀劍垃圾?你弱智?

shhhhhh！

芝芝奧

短髮控=on9

講真
刀劍我重睇過3次

一樣咁精彩

仲未計我youtube睇d clip

冇話唔好睇

典解ggo同sao一樣咁鳩屎,點解個個傻閪都話ggo各方面都好過sao

樓上on9仔

蓮>all

岩岩睇完我的朋友很少第一集
決定創 動物台輪人部了

on9-.-

入部?

左邊=肉,右邊=夜空

好睇？

shit

冇營養 消磨時間
增加可以睇既H漫作品

好好睇

我地推到1001 ok?

唔睇色情

好睇，夠鳩

輪人部部員招募中!!!!!!

開

瞓啦柒頭

吉乃大勝利

下個post叫輪人部37

btw唔係隣人咩

唔夠型

66

車侖人好啲

十田十人一冊

十口口口口十人一冊

-.-

一 。 一

肉部

一.一

便器部

-_-

亻更口口犬口口立口阝

二，二

你哋食咗藥未

半個鐘前 我做左人生最錯既事

你出賣持棒部

佢屌左自己隻狗

唔好死呀!!

你老母有無教你唔可以拎碌木黎扑人

咩名套野-.-

入啦成碌木咁

嘈點太多，唔知由知道開始

soon dead

why?

你返左香港未

......真 狡猾

短髮妹點輸

牙e同牙木自c打gay

add完之後冇打過

冇打。。。

yes 通常同fd子打

Mk 有fd籽

得我要獨自打機

吉乃bb豬

cry jor

牙木 我黎緊好似要返柴灣
食唔到

我都冇fd子

柴灣。。。唔知柴灣 ive有冇canteen 呢

you kongu mk boy

點會冇
一齊屈蛇入去

但係冇fd子

你成日同fd籽仁k叫g

又屈

mk 櫻

應該唔使學生証㗎話？

唔洗

可能會check

藍田很多學生妹唷

冇圖點傾

唔傾!

調景嶺圖書館仲多
咖啡角

心碎了

呢個女仔叫咩名

Bbg

牙木同你係全台最mk

me 毒撚

吾系mk

你係

啾咪

你地兩個都係染頭mk

me 白色染黑色

彼岸島

搵到了
神眼勇者-.-

下個post叫動物台大胸部137

冇染

你啡頭

桃園黃姓夫妻因5歲幼女有隨地大小便，竟暴力相向，去年12月兩人輪流以衣架將女童打死，遭起訴。廖女昨開庭稱，希望她學會控制大小便，坦承出手過重。

今日出版的《聯合報》報導，檢方調查，黃男和廖女育有2子1女，5歲的小女兒有隨便亂大小便習慣，多次告誡都沒用，2人去年底竟輪流拿衣架朝她頭部、四肢痛毆，隔天女兒昏迷送醫不治。

Me刀想同u打gay

me 打機好廢。。。

U5想同me打先咁講
其實可以直接拒絕我

hi

好悶!!

一齊近兩年
拍拖早期已經幫佢口爆 一星期1-2次
我騎上佢度磨下磨 佢玩下我lin頭已經高潮

佢第一次拍拖 我唔係
但大家第一次仲係度
佢想入個下唔帶套 之後先帶番
因為佢覺得帶套入 隔住層野 似係個套破我處
我好驚咁樣會有風險 又唔想食藥傷身
所以一直只用口滿足佢
到而家 我覺得好攰 經常含十幾廿分鐘都未出
Chok 到條頸超攰 而且佢伸到好入 成日搞到我想嘔
頂唔順 好想快啲用搞野代替含
而且覺得長期咁樣好怪咁 無正常性生活
但佢點都堅持第一次要唔用套
否則推遲到可以唔用套先搞（接受到有bb個陣）
好苦惱
除咗呢件事 佢樣樣野都對我好

麻煩大家比下意見
正評 ：順從佢
負評：堅持己見 甚至分手

啱啱喺街見冇人，喺度背小櫻句咒語+做埋動作
點知迎面有兩個學生妹，擦身而過嗰陣仲聽到佢哋陰陰嘴笑
我以後唔出街啦

你未show學生證姐

你掛返張白卡係心口啦....

1001

執

服侍狗不要搶

OK

牙博話合併兩台 你地做大台

@博狗

不要搶

拜託了